一去返正常時間 成個連登即刻變返正常

岩岩堆分化post咩事係人都知架啦 有出去邊上到連登 我睇到tg有msg彈出黎睇到資訊都還神啦

根本係班狗冇啦啦係中環站亂咁咬人 又改解散時間 唔係勇武拖時間 我地比人捉鳩左啦 分化 分你老母

Sorry 今日失策冇帶gear 出事就走左

直頭連網都上唔到
要行遠啲先收到

都唔知做乜撚野 走緊個陣睇連登 做乜撚野

都三個月啦 仲用呢招 你地有冇咁撚廢阿

推

次次都係事發期間出post分化，
一睇就知係屋企睇直播，仲要坐撚住個腦

邊個台出到去可以上到連登 想join